一日一占(免費占卜)

唔占賭博，同埋會打比你講返比你知，因為比較詳細啲
未夠18歲唔占
留低你中文全名
出生日期
性別
問咩事(問題詳細)
暫問一件事
whatsapp 到 59891042
個人資料絕對保密

中文全名
出生日期
性別
問咩事

夏亞‧阿茲納布爾
1987年2月22日
男
前景

Dennis Ma
10/11/1983
男
已離職的女同事.其實從一開始佢當我係乜？